Donki拿走「飛機杯」自己用 食環署職員准簽保守行為

一名食物環境衞生署助理小販管理主任涉嫌在激安殿堂(Donki)盜取俗稱「飛機杯」的性玩具被捕，警誡下並認是貪心取來自己用，被控盜竊，案件今（8日）在九龍城裁判法院提堂，獲批准以1,000元簽簿守行為，並付300元訟費。
被告為李炬德（30歲），現職食環署助理小販管理主任，被控一項盜竊罪。

警誡下認貪心偷下自己用

案情指他在2020年12月22日晚上近9時，在尖沙咀美麗華廣場二期的激安殿堂被店員發現其形跡可疑，尾隨後發現他在貨架上取走一盒價值379.9元的性玩具震動器，並將之放到其衞衣袋內，及後拆下涉案性玩具的包裝，並用紙巾包裹包裝盒丢掉。被告在警誡下表示，「一時貪心，偷嚟自己用」。

被告今日承認控罪，被准以1,000元自簽擔保守行為，並繳付300元訟費。

影到個樣

出晒名
偷飛機杯

番工緊火是常識吧

李生，又來揀飛機杯啊？

邊位連登仔

緊係自用啦 唔通幫人用咩屌

知法犯法就守行為

大好前途

比較想知邊個會唔知偷野犯法

我以為Donki隻企鵝偷飛機杯.....

慳果幾百蚊仲要出樣

出樣出名仲好過要坐

379.9元 高級版o黎, 識玩ching

呢啲人應該都係平時會偷開啲濕星野, 今次終於俾人捉到

我都係

又好似係喎

手天使

相信佢從此個花名就會係 飛機仔 或者 donki

唔記得邊個講：做公務員更加要知法犯法

有..我細個同個妹衝出超市搵阿媽(走散左) 出到去佢手渣住包糖

港共紀律部隊,牛屎鄉黑,保蝗党

偷嘢已經柒 偷飛機杯仲撚柒

咁就唔係偷嘢啦，唔係唔知偷嘢犯法

1300蚊買到起碼10個飛機杯
都夠玩幾年

偷飛機杯仲要畀人發現呢吓最柒

見到垃圾婆都咁緊火，好得人驚

最後我地係放番入去 因為係無心之失
但條罪係成立 意圖唔係重點

用iphone12但偷飛機杯

明明冇罪都爭住認，係唔係有獎

炒左未

跟得忠勇偽多

買到10個低級版

邊位巴打

畀同事笑撚死

用飛機杯唔會上報，偷嘢唔會上報，有正職用兩日糧就買到個豪華版玩兩年啦

邊位連登巴打

性玩具震動器？？？
自已可以用係邊。。。。

究竟佢係偷飛機杯定震動器？

未夠12定14歲冇刑事責任好似

送禮自用必屬佳品／

半日

正正經經買咪得囉on 99